Indeks spalania -> 0,07 - 0,09 - pozytywne
4CBA -> 2500 - 3500 - pozytywne

W nowej analizie - przygotować iloczyny 

Albo idzie brom 48%

Albo idzie ten z CRU (odsyzk kobaltu) - tam używamy bromu i ten strumień wraca do reaktora (on może być mniej skuteczny / ma mniejszą ilość procentów / stężenie)


Dwa modele:
3 cechy na wejsciu () -> na wyjsciu 1 cecha (Indeks spalania lub CBA)


